貓仔今日切蛋 想知點拎走粒蛋

話說今朝早去診所 擺低左隻貓準備切蛋
咁想keep起粒蛋留念啦 但係診所岩岩打黎話要keep既話要自備甲醛同樽仔
有無巴打知要去邊到買

：比返粒蛋我呀

佢個樣好絕望

叫隻貓自己擔住出黎

佢嘅眼神都知自己將會有悲慘嘅未來

屌你好撚慘

生無可戀

睇個樣好似大個咁 幾歲呀
我個隻好細個就切左

2歲啦但我搵唔到甲醛呀 佢粒蛋呀

今日切完佢有無咁啤住你

變左咁既樣
戴左頭罩之後預唔岩距離係咁周圍撞 又唔識飲水食野

記得唔好較咁緊
慢慢就會適應到

會唔會變咗女人型